#Вопрос
Обьясните своими словами, как вы понимаете, что такое деструктуризация и зачем она нужна


#Ответ
Синтаксис присваивания для присваивания массива или объекта нескольким переменным, путём разбития массива или объекта на части